[集思廣益]想開間習包子同唐記對撼，大家覺得有冇得做

習包子個腦裝屎

習大大g排
Vs豪大大雞扒

就裝屎
香港地劍走偏鋒紅得更快

端午節可以賣埋習糉

用三六整狗習糉

咁唔爭在中秋賣埋 習餅

有，有得做，做帛金

新年送嘉頓習餅